各位巴打絲打鍾唔鍾意我啲IQ題？

鐘意俾個正評支持小弟

不了

做乜鳩啊你

講得好 己負評

走啦

儲存左幾耐？

因為第一個留言已經比人秒...

幾年
拎黎溝女就啱

唔鍾意

你d iq題都好outdated

你都係出翻人生遺憾系列啦

中學生涯未試過同女同學考IQ題是否人生遺憾？

交比你了巴打
以後你出

我無咁有創意

You can

I can't